依家廢老係咪文革時o靚仔老左?

所以個個廢老都鍾意鬥.